其實愉景灣有咩好住？

又遠又偏僻 私家車入去又貴 點解仲咁撚多人住

個名好聽 又出名

你唔係有錢人所以你咪唔明

愉景灣都低水

冇乜人

風景，空氣好，又少大陸佬